<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>3356</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
		<title><![CDATA[Didelės apkrovos paukštienos žirklės, nerūdijančio plieno, galima plauti indaplovėje]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Высокие грузы птицы, нержавеющая сталь, можно вымыть в посудомоечной машине]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nerūsējošā tērauda, ​​bezrūsējošā tērauda, ​​var mazgāt ar lielu daudzumu mājputnu šķēres, kas atrodas trauku mazgājamā mašīnā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Suure koorma linnuliha käärid, roostevabast terasest, saab nõudepesumasinas pesta]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Suuret siipikarjan sakset, ruostumaton teräs, voidaan pestä astianpesukoneessa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Sunkios virtuvinės žirklės pagamintos iš aukštos kokybės vokiško nerūdijančio plieno, atsparios korozijai, aštrios ir patvarios. Sukurtas sunkioms užduotims atlikti, juo galima pjaustyti keptą mėsą, vištieną, paukštieną, kalakutieną, jūros gėrybes ir kitus įprastus darbus. Labai mažai darbo. Tvirtas ir universalus – didesnės ir tvirtesnės nei paprastos virtuvinės žirklės. Ašmenys turi mikro dantytus ašmenų kraštus, kurie užtikrina neslidų pjovimą įvairioms virtuvės užduotims atlikti. Tai tikrai naudinga ir tinkama virtuvėje ar valgomajame, o ne baltiems drambliams. Paprastas naudojimas ir priežiūra – ergonomiškos virtuvinių žirklių rankenos ir vaisių žirklės iš jūros suteiks minkštą ir patikimą rankeną kai naudojate daugiafunkcinius pjovimo įrankius. Kai nenaudojama, rankeną galima užrakinti, kad būtų lengviau laikyti. Butelių atidarytuvas Ašmenyse įmontuotas butelių atidarytuvas, skirtas greitai ir lengvai atidaryti butelius ir stiklainius. Lengva laikyti ir naudoti. Šios itin aštrios žirklės padės lengviau ir greičiau paruošti maistą, nes jas lengva sugriebti dešiniajam ir kairiajam virėjui.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Тяжелые кухонные ножницы изготовлены из высококачественной немецкой нержавеющей стали, коррозионной, острой и долговечной. Созданный для трудных задач, его можно разрезать с помощью жареного мяса, курицы, птицы, индейки, морепродуктов и другой рутинной работы. Очень мало работы. Крепкие и универсальные - больше и сильнее, чем простые кухонные ножницы. Лезвие имеет микросрырированные края лезвия, которые обеспечивают нерезовую резку для различных кухонных задач. Это действительно полезно и подходит для кухни или столовой, а не для белых слонов. Простое использование и техническое обслуживание - эргономичные кухонные ножницы и фруктовые ножницы от моря обеспечат мягкую и надежную ручку при использовании многофункциональных режущих инструментов. Когда не используется, ручка может быть заблокирована, чтобы облегчить удержание. Открытие для бутылок с встроенным лезвием -в открытии бутылок для быстрых и легких открывающихся бутылок и банок. Легко хранить и использовать. Эти чрезвычайно острые ножницы облегчат и быстрее готовить еду, так как их легко захватить правый и левый шеф -повар. </p>.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Smagas virtuves šķēres ir izgatavotas no augstas kvalitātes vācu nerūsējošā tērauda, ​​izturīga pret koroziju, asu un izturīgu. Izveidots sarežģītiem uzdevumiem, to var sagriezt ar ceptu gaļu, vistu, mājputnu, tītara, jūras veltēm un citu ikdienas darbu. Ļoti mazs darbs. Izturīgs un daudzpusīgs - lielāks un stiprāks nekā vienkāršas virtuves šķēres. Lāpstiņai ir mikro -serētas asmeņu malas, kas nodrošina neslīdes griešanu dažādiem virtuves uzdevumiem. Tas ir patiešām noderīgs un piemērots virtuvei vai ēdamistabai, nevis baltajiem ziloņiem. Vienkārša lietošana un apkope - ergonomiskas virtuves šķēres rokturi un augļu šķēres no jūras, izmantojot daudzfunkcionālus griešanas instrumentus, nodrošinās mīkstu un uzticamu rokturi. Ja netiek izmantots, rokturi var bloķēt, lai to būtu vieglāk turēt. Pudeļu atvērējs ar iebūvētu asmeni -pudeļu atvērēja ātrai un ērtai pudeļu un burku atvēršanai. Viegli uzglabāt un izmantot. Šīs ārkārtīgi asās šķēres padarīs ēdiena pagatavošanu vieglāk un ātrāk, jo tās ir viegli satvert labo un kreiso šefpavāru. </p>.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Rasked köögikäärid on valmistatud kvaliteetsest saksa roostevabast terasest, korrosioonikindel, teravatest ja vastupidavatest. Loodud rasketeks ülesanneteks saab seda lõigata praetud liha, kana, linnuliha, kalkuni, mereandide ja muude rutiinsete töödega. Väga vähe tööd. Tugev ja mitmekülgne - suurem ja tugevam kui lihtsad köögi käärid. Teral on mikro -tellimisega tera servad, mis tagavad mitmesuguste köögiülesannete jaoks libisemise. See on tõesti kasulik ja sobib köögi- või söögitoa, mitte valgete elevantide jaoks. Lihtne kasutamine ja hooldus - merest pärit ergonoomilised köögikäärid ja puuviljakäärid pakuvad multifunktsionaalsete lõiketööriistade kasutamisel pehmet ja usaldusväärset käepidet. Kui seda ei kasutata, saab käepidet lukustada, et seda hõlpsamini hoida. Pudeli avaja teraga ehitatud pudeli avajaga kiirete ja hõlpsate avamispudelite ja purkide jaoks. Lihtne salvestada ja kasutada. Need äärmiselt teravad käärid muudavad toidu valmistamise lihtsamaks ja kiiremini, kuna neid on lihtne paremale ja vasakule koka haarata. </p>.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Raskaat keittiön sakset on valmistettu korkealaatuisesta saksalaisesta ruostumattomasta teräksestä, korroosiokestävästä, terävästä ja kestävästä. Vaikeat tehtäviin luotu se voidaan leikata paistetulla lihalla, kanalla, siipikarjalla, kalkkunalla, äyriäisellä ja muilla rutiinilla. Hyvin vähän työtä. Vahva ja monipuolinen - suurempi ja vahvempi kuin yksinkertaiset keittiön sakset. Terässä on mikro -seerratoitujen terien reunat, jotka tarjoavat ei -liukumisen leikkauksen erilaisille keittiötehtäville. Se on todella hyödyllinen ja sopiva keittiöön tai ruokasaliin, ei valkoisille norsuille. Yksinkertainen käyttö ja ylläpito - Ergonomiset keittiösaksat ja hedelmäsakset merestä tarjoavat pehmeän ja luotettavan kahvan monitoiminnallisia leikkaustyökaluja käytettäessä. Kun kahva voidaan käyttää, se voidaan lukita sen pitämiseksi helpommaksi. Pullon avaaja, jossa on terä Helppo tallentaa ja käyttää. Nämä erittäin terävät sakset helpottavat ruoan valmistamisen helpompaa ja nopeampaa, koska oikean ja vasemman kokin tarttuminen on helppo tarttua. </p>.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/440/754/139440754/dideles-apkrovos-paukstienos-zirkles-nerudijancio-plieno-galima-23e6e_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/440/754/139440754/dideles-apkrovos-paukstienos-zirkles-nerudijancio-plieno-galima-7081a-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/440/754/139440754/dideles-apkrovos-paukstienos-zirkles-nerudijancio-plieno-galima-d049d-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/440/754/139440754/dideles-apkrovos-paukstienos-zirkles-nerudijancio-plieno-galima-16279-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/440/754/139440754/dideles-apkrovos-paukstienos-zirkles-nerudijancio-plieno-galima-38668-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/440/754/139440754/dideles-apkrovos-paukstienos-zirkles-nerudijancio-plieno-galima-7e564-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4016427604529]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LSQ-PG-11583]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4016427604529]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3356</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
		<title><![CDATA[WMF ananasų pjaustyklė, 26.6 cm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[WMF -ананасовый ломтик, 26,6 см]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[WMF ananāsu šķēle, 26,6 cm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[WMF ananassi viilu, 26,6 cm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[WMF -ananasviipale, 26,6 cm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>WMF ananasų pjaustyklė patogiai supjausto šviežius ananasus į plokščius žiedus – be kietos šerdies. Pagaminta iš aukštos kokybės nerūdijančio Cromargan® 18/10 plieno.</p>
<p>Galima plauti indaplovėje.</p>
<p>Matmenys: skersmuo 8 cm, ilgis 26.6 cm.</p>
<p>Cromargan® yra registruotas prekės ženklas, užtikrinantis, kad WMF įrankai išsiskiria iš kitų nerūdijančio plieno gaminių. Vokietijoje WMF - viena iš pirmaujančių pasaulinių nerūdijančio plieno gaminių gamintojų. Nuo 1853 metų įmonė gamina itin aukštos kokybės ir praktiškus virtuvės ir namų aksesuarus. WMF gavo kelis tarptautinius dizaino ir praktiškumo apdovanojimus, ypač keptuvėms, puodams ir gaminiams, pagamintiems naudojant „Cromargan®“.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> WMF Ананасовый резак удобно нарежу свежий ананас на плоские кольца - без твердой ядра. Изготовлен из высококачественного нержавеющей стали Cromargan® 18/10. </p>
<p> можно вымыть в посудомоечной машине. </p>
<p> Размеры: диаметр 8 см, длина 26,6 см. </p>
<p> Cromargan® - зарегистрированный бренд, чтобы гарантировать, что инструменты WMF отличаются от других продуктов из нержавеющей стали. В Германии WMF является одним из ведущих производителей глобальных продуктов из нержавеющей стали. С 1853 года компания производит чрезвычайно высококачественные и практические аксессуары для кухни и дома. WMF получил несколько международных дизайнерских и практических наград, особенно за кастрюли, горшки и продукты, изготовленные с использованием Cromargan®. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> WMF ananāsu griezējs ērti sagrieziet svaigus ananāsus plakanos gredzenos - bez cieta serdes. Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā Cromargan® 18/10 tērauda. </p>
<p> Var mazgāt trauku mazgājamā mašīnā. </p>
<p> Izmēri: diametrs 8 cm, garums 26,6 cm. </p>
<p> Cromargan® ir reģistrēts zīmols, lai pārliecinātos, ka WMF rīki tiek atšķirti no citiem nerūsējošā tērauda izstrādājumiem. Vācijā WMF ir viens no vadošajiem globālo nerūsējošā tērauda izstrādājumu ražotājiem. Kopš 1853. gada uzņēmums ražo ārkārtīgi augstas kvalitātes un praktiskas virtuves un mājas piederumus. WMF ir saņēmis vairākas starptautiskas dizaina un praktiskas balvas, īpaši pannām, podiem un produktiem, kas izgatavoti, izmantojot Cromargan®. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> WMF ananassilõikur lõikas mugavalt värske ananassi lamedateks rõngasteks - ilma kõva südamikuta. Valmistatud kvaliteetsest roostevabast Cromargan® 18/10 terasest. </p>
<p> saab pesta nõudepesumasinas. </p>
<p> Mõõtmed: läbimõõt 8 cm, pikkus 26,6 cm. </p>
<p> Cromargan® on registreeritud kaubamärk tagamaks, et WMF -i tööriistad eristaksid muudest roostevabast terasest toodetest. Saksamaal on WMF üks juhtivaid globaalsete roostevabast terasest toodete tootjaid. Alates 1853. aastast on ettevõte tootnud äärmiselt kvaliteetseid ja praktilisi köögi- ja kodutarvikuid. WMF on saanud mitmeid rahvusvahelisi disaini- ja praktilisi auhindu, eriti Cromargan® abil valmistatud pannide, pottide ja toodete kohta. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> WMF -ananasleikkuri leikattu kätevästi tuore ananas litteisiin renkaisiin - ilman kovaa ydintä. Valmistettu korkealaatuisesta ruostumattomasta Cromargan® 18/10 -terästä. </p>
<p> voidaan pestä astianpesukoneessa. </p>
<p> Mitat: halkaisija 8 cm, pituus 26,6 cm. </p>
<p> Cromargan® on rekisteröity tuotemerkki varmistaakseen, että WMF -työkalut erotetaan muista ruostumattomasta teräksestä valmistetuista tuotteista. Saksassa WMF on yksi maailmanlaajuisten ruostumattomasta teräksestä valmistettujen tuotteiden valmistajista. Vuodesta 1853 lähtien yritys on tuottanut erittäin korkealaatuisia ja käytännöllisiä keittiö- ja kodin tarvikkeita. WMF on saanut useita kansainvälisiä suunnittelu- ja käytännöllisiä palkintoja, etenkin Cromargan® -käyttämällä valmistettuja pannuja, kattiloita ja tuotteita. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/436/359/23/43635923/wmf-ananasu-pjaustykle-266-cm-8c951_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4016427604536]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LSQ-PG-11584]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4016427604536]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3356</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
		<title><![CDATA[LED matavimo šaukštai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Светодиодные измерения ложки]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[LED mērījumu karotes]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[LED -mõõtmislusikad]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[LED -mittauslusikat]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Jis puikiai tinka matuoti nedidelius birių ar skystų produktų kiekius. Jis turi automatinio kalibravimo ir taravimo funkciją bei lengvai skaitomą LCD ekraną.</p>
<p>LED matavimo šaukštas</p>
<p>Medžiaga: metalas, plastikas</p>
<p>Maitinimas: 2xAAA (yra)</p>
<p>Šaukšto talpa: 250ml</p>
<p>Maksimalus svoris: 300 gramų</p>
<p>Didelis, lengvai skaitomas LCD ekranas: 4 skaitmenys</p>
<p>Matmenys: ilgis 23,5 cm</p>
<p>Šaukšto matmenys: 7x5x2 cm</p>
<p>spalva: sidabrinė, juoda</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Идеально подходит для измерения небольших количеств объемных или жидких продуктов. Он имеет автоматическую калибровку и функцию сознания и простой ЖК -экран. </p>
<p> Светодиодная измерение ложка </p>
<p> Материал: металл, пластик </p>
<p> Мощность: 2xaaa (есть) </p>
<p> Выпускная емкость: 250 мл </p>
<p> максимальный вес: 300 граммов </p>
<p> Большой, легкий -к чтему ЖК -экрану: 4 цифры </p>
<p> Размеры: длина 23,5 см </p>
<p> Размеры ложки: 7x5x2 см </p>
<p> Цвет: серебро, черный </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Tas ir lieliski piemērots nelielu daudzumu lielapjoma vai šķidru produktu mērīšanai. Tam ir automātiska kalibrēšanas un apziņas funkcija un viegli -to -lasiet LCD ekrānu. </p>
<p> LED mērīšanas karote </p>
<p> Materiāls: metāls, plastmasa </p>
<p> Jauda: 2xaaa (ir) </p>
<p> karotes ietilpība: 250 ml </p>
<p> maksimālais svars: 300 grami </p>
<p> Liels, viegli -to -lasiet LCD ekrāns: 4 cipari </p>
<p> Izmēri: garums 23,5 cm </p>
<p> karotes izmēri: 7x5x2 cm </p>
<p> Krāsa: sudrabs, melns </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> See sobib suurepäraselt väikeste hulgi- või vedelate toodete mõõtmiseks. Sellel on automaatne kalibreerimine ja teadvusfunktsioon ning hõlpsasti -lCD -ekraan. </p>
<p> LED -mõõtmislusikas </p>
<p> Materjal: metall, plast </p>
<p> Võimsus: 2xaaa (on) </p>
<p> lusikamaht: 250ml </p>
<p> Maksimaalne kaal: 300 grammi </p>
<p> Suur, lihtne -kuni lugemine LCD -ekraan: 4 numbrit </p>
<p> Mõõdud: pikkus 23,5 cm </p>
<p> Lusika mõõtmed: 7x5x2 cm </p>
<p> Värv: hõbe, must </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Se on täydellinen pienten määrien mittaamiseen irtotavarana tai nestemäisiä tuotteita. Siinä on automaattinen kalibrointi- ja tietoisuustoiminto ja helppo -lue -LCD -näyttö. </p>
<p> LED -mittauslusikka </p>
<p> materiaali: metalli, muovi </p>
<p> teho: 2xaaa (on) </p>
<p> lusikan kapasiteetti: 250ml </p>
<p> Max -paino: 300 grammaa </p>
<p> iso, helppo -lue LCD -näyttö: 4 numeroa </p>
<p> Mitat: pituus 23,5 cm </p>
<p> lusikan mitat: 7x5x2 cm </p>
<p> väri: hopea, musta </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/572/986/54/57298654/led-matavimo-saukstai-32b10_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4016427604543]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LSQ-PG-11585]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4016427604543]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3356</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
		<title><![CDATA[Deiss Pro česnakų spaustuvo ir česnakų skustuvo rinkinys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Deiss через набор зажима чеснока и чесночной бритвы]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Deiss caur ķiploku skavas un ķiploku skuvekļa komplektu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Deiss läbi küüslaugu klambri ja küüslaugu habemenuga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Deiss valkosipulin ja valkosipulin partakoneen läpi]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>PUIKUS VIRTUVĖS ĮRANKIS, KURIS PATIKIMAI TARNAUS JUMS DAUGELĮ METŲ: Pajuskite konstrukcijos tvirtumą tą pačią akimirką, kai ją paliečiate. Iš auštos kokybės 304 nerūdijančio plieno pagamintas česnakų presas ir patvarus silikoninis česnakų skustuvas tarnaus jums daugelį metų.</p>
<p>DAUGIAU JOKIO NEMALONAUS ČESNAKŲ KVAPO ANT RANKŲ: Tiesiog įdėkite neluptas česnako skiltis į profesionalų česnakų presą ir vienu judesiu gaukite susmulkintą česnaką, o žievelė liks viduje. Vienu metu galima susmulkinti daugiau nei vieną česnako skiltį arba sumaišyti jas su nulupta imbiero šaknimi ir taip sutrumpinti paruošimo laiką. Į česnakų pastą ar kitą česnakinį patiekalą įdėkite daugiau šviežių česnakų per kelias sekundes!</p>
<p>LENGVA VALYTI: Ergonomiškos česnakų preso rankenos tinka tiek didelėms, tiek mažoms rankoms. O ir pats valymas yra labai paprastas - pakanka česnakų spaustuvą nuplauti po vandeniu arba įdėti į indaplovę. "Deiss" česnakų presą galima plauti indaplovėje.</p>
<p>NEGALITE PAKĘSTI ČESNAKŲ LUPIMO? Mūsų patogus cilindro formos česnakų skustuvas - paprastas sprendimas. Nulupkite česnako skiltis greitai ir lengvai, tiesiog įdedami jas į ritinėlio vidų. Dėl poliruoto silikono paviršiaus česnakų skustuvo viduje lieka tobulai nuluptos skiltelės, paruoštos pjaustyti ar smulkinti.</p>
<p>Pridėti česnako į patiekalus dar niekada nebuvo taip paprasta!</p>
<p>Vengiate pridėti česnako į patiekalus, nes jį sunku nulupti ir susmulkinti? O gal nekenčiate ant rankų liekančio česnakų kvapo? Visa tai jau praeityje! Per kelias sekundes pagardinkite sriubą, keptas bulves, vištieną, makaronų padažą ar kiaulienos kotletus. Dėl tvirtos, patikimos konstrukcijos ir didelės preso skyriaus talpos "Deiss" česnakų spaustuvas puikiai susmulkina neluptas skiltis.</p>
<p>Įrankiai skirti tarnauti jums ilgą laiką.</p>
<p>"Deiss" česnakų presas pagamintas iš aukštos kokybės 304 nerūdijančio plieno, kuris yra atsparus korozijai ir deformacijai, nepriklausomai nuo to, kaip dažnai jūs naudojate šį prietaisą. Be to, patvarus silikoninis skustuvas niekada nesulūš ir nesuplyš. Taigi, jei ieškote įrankių, kurie jums tarnautų ilgus metus, įsigykite šį rinkinį, ir jis tikrai jūsų nenuvils! Kitas privalumas - itin paprastas įrankių valymas. Tiesiog nuplaukite įrankius po tekančiu vandeniu arba įdėkite juos į indaplovę. Štai ir viskas!</p>
<p>Didžiausi privalumai</p>
<p>✓ Puikiai tinka imbierui ar mažiems citrusiniams vaisiams smulkinti</p>
<p>✓ Lengvai susmulkina tiek nuluptas, tiek nenuluptas skiltis</p>
<p>✓ Didelė preso skyriaus talpa leidžia vienu metu susmulkinti kelias skiltis</p>
<p>✓ Nerūdijantis plienas natūraliai pašalina nemalonius kvapus</p>
<p>✓ Tvirta, patogi konstrukcija</p>
<p>✔ Galima plauti indaplovėje</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Отличный кухонный инструмент, который будет служить вам в течение многих лет: почувствуйте силу конструкции в тот же момент, когда вы прикасаетесь к нему. Охлажденная качество 304 из нержавеющей стали, изготовленное из чесночной прессы и прочной силиконовой бритва чеснока, прослужит вам много лет. </p>
<p> Больше нет неприятного запаха чеснока на ваших руках: просто поместите невидимый секция чеснока в профессиональный пресс чеснока и получите нарезанный чеснок в одном движении, и кожура останется внутри. В то же время можно нарезать более одной доли чеснока или смешать их с очищенным корнем имбиря и, таким образом, сократить время приготовления. Положите больше свежего чеснока в блюдо из чеснока за несколько секунд! </p> в чесночной пасте или другом чесночном блюде
<p> Легко в чистке: эргономичные ручки с чесноком подходят как для больших, так и для маленьких рук. И сама чистка очень проста - ее достаточно, чтобы вымыть чесночный зажим под водой или положить его в посудомоечную машину. Чесночный пресс Дейсса можно вымыть в посудомоечной машине. </p>
<p> не терпит ощущения чеснока? Наша удобная цилиндрическая чесночная бритва - это простое решение. Помочите чесночные доли быстро и легко, просто поместите их в рулон. Из -за полированной силиконовой поверхности, чесночная бритва остается идеально очищенной ломтиками, готовыми к разрезанию или нарезанию. </p>
<p> Добавить чеснок в посуду никогда не было так просто! </p>
<p> Вы избегаете добавления чеснока в посуду, потому что его трудно очистить и нарезать? Или вы ненавидите запах чеснока на ваших руках? Это все в прошлом! Приправьте суп, жареный картофель, курицу, соус из пасты или свиные котлеты за несколько секунд. Из -за долговечного, надежного дизайна и главы высокой прессы, зажим чеснока Deiss идеален
<p> Инструменты, которые для вас служат вам в течение длительного времени. </p>
<p> Пресса «deiss» изготовлен из высококачественной нержавеющей стали 304, которая является устойчивой к коррозии и деформации, независимо от того, как часто вы используете это устройство. Кроме того, прочная силиконовая бритва никогда не упадет и не разрывается. Так что, если вы ищете инструменты, которые для вас обслуживают в течение многих лет, купите этот набор, и это, безусловно, не разочарует вас! Еще одним преимуществом является чрезвычайно простая очистка инструментов. Просто вымойте инструменты под проточной водой или поместите их в посудомоечную машину. Вот и все! </p>
<p> Самые большие преимущества </p>
<p> ✓ Идеально подходит для имбиря или маленьких цитрусовых </p>
<p> ✓ Легко нарезать как очищенную, так и не определительную секцию </p>
<p> ✓ Большая емкость для прессы позволяет раздавить несколько лопат одновременно </p>
<p> ✓ нержавеющая сталь естественным образом удаляет неприятные запахи </p>
<p> ✓ Прочная, удобная строительство </p>
<p> ✔ можно мыть посудомоечную машину </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Lielisks virtuves rīks, kas jums kalpos daudzus gadus: jūtiet struktūras stiprumu tajā pašā brīdī, kad jūs tai pieskaraties. Atdzesētā kvalitātes 304 nerūsējošā tērauda, ​​kas izgatavots no ķiploku preses un izturīga silikona ķiploku skuvekļa, jūs ilgsiet daudzus gadus. </p>
<p> Vairāk nepatīkama ķiploku smarža uz rokām: vienkārši ielieciet neredzēto ķiploku sadaļu profesionālā ķiploku presē un vienā kustībā iegūstiet sasmalcinātu ķiploku, un miza paliks iekšā. Vienlaikus ir iespējams sasmalcināt vairāk nekā vienu ķiploku daivu vai sajaukt ar mizoto ingvera sakni un tādējādi saīsināt sagatavošanas laiku. Ievietojiet vairāk svaigu ķiploku ķiploku traukā sekundēs sekundēs! </p> ķiploku pastā vai citā ķiploku traukā
<p> Viegli tīrāmi: ergonomiski ķiploku preses rokturi ir piemēroti gan lielām, gan mazām rokām. Un pati tīrīšana ir ļoti vienkārša - ar to ir pietiekami, lai mazgātu ķiploku skavu zem ūdens vai ievietotu to trauku mazgājamā mašīnā. Deiss ķiploku presi var mazgāt trauku mazgājamā mašīnā. </p>
<p> Vai nevarat stāvēt ķiploku mizu? Mūsu ērtais cilindriskais ķiploku skuveklis ir vienkāršs risinājums. Ātri un viegli nomizojiet ķiploku daivas, vienkārši ievietojiet tos ruļļa iekšpusē. Solikona virsmas dēļ ķiploku skuveklis joprojām ir lieliski mizotas šķēles, kas ir gatavas sagriezšanai vai sasmalcināšanai. </p>
<p> Pievienot ķiplokus traukiem nekad nav bijis tik vienkārši! </p>
<p> Vai jūs izvairāties no ķiploku pievienošanas traukiem, jo ​​ir grūti mizot un sasmalcināt? Vai arī jūs ienīstiet ķiploku smaržu uz rokām? Tas viss ir pagātnē! Pēc dažām sekundēm zupa, ceptus kartupeļus, vistu, makaronu mērci vai cūkgaļas kotletus. Sakarā ar izturīgu, uzticamu dizainu un augstas preses nodaļu, Deiss ķiploku skava ir ideāla
<p> Rīki, kas jums ilgu laiku kalpo. </p>
<p> "Deiss" ķiploku prese ir izgatavota no augstas kvalitātes 304 nerūsējošā tērauda, ​​kas ir izturīgs pret koroziju un deformāciju neatkarīgi no tā, cik bieži jūs izmantojat šo ierīci. Arī izturīgs silikona skuveklis nekad nenokritīs un nesaraujas. Tātad, ja jūs meklējat rīkus, kas jums kalpotu daudzus gadus, iegādājieties šo komplektu, un tas noteikti nepieviļ! Vēl viena priekšrocība ir ārkārtīgi vienkārša instrumentu tīrīšana. Vienkārši mazgājiet instrumentus zem tekoša ūdens vai ievietojiet tos trauku mazgājamajā mašīnā. Tas tā! </p>
<p> Lielākie ieguvumi </p>
<p> ✓ lieliski piemērots ingvera vai maziem citrusaugļiem </p>
<p> ✓ Viegli sasmalciniet gan mizotu, gan neizlemtu sadaļu </p>
<p> ✓ Liela preses nodaļas ietilpība ļauj sasmalcināt vairākas daivas vienlaikus </p>
<p> ✓ Nerūsējošais tērauds dabiski noņem nepatīkamas smakas </p>
<p> ✓ Robusta, ērta būvniecība </p>
<p> ✔ ir iespējams mazgāt trauku mazgājamo mašīnu </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suurepärane köögi tööriist, mis teenindab teid aastaid: tunnetage konstruktsiooni tugevust samal hetkel, kui seda puudutate. Jahutatud kvaliteet 304 roostevabast terasest, mis on valmistatud küüslaugupressist ja vastupidav silikoonist küüslauguhari, kestab teid aastaid. </p>
<p> Käte küüslaugu ebameeldiv lõhn pole rohkem: pange lihtsalt nähtamatu küüslaugu sektsioon professionaalsesse küüslaugupressisse ja hankige ühe liikumise hakitud küüslauk ning koor jääb sisse. Korraga on võimalik tükeldada rohkem kui üks küüslaugu lobe või segada need kooritud ingverijuurega ja lühendada seega ettevalmistusaega. Pange sekunditega sekunditega rohkem värsket küüslauku küüslaugu roogi! </p> küüslaugupasta või muu küüslauguroog
<p> Lihtne puhastatav: ergonoomilised küüslaugupressi käepidemed sobivad nii suurtele kui ka väikestele kätele. Ja puhastus ise on väga lihtne - sellest piisab, kui veealune pesta või nõudepesumasinasse panna. Deissi küüslaugupressi saab pesta nõudepesumasinas. </p>
<p> Kas küüslaugu koorimisel ei saa seista? Meie mugav silindriline küüslauguharija on lihtne lahendus. Koorige küüslaugulauad kiiresti ja hõlpsalt, asetage need lihtsalt rulli sisse. Poleeritud silikoonipinna tõttu jääb küüslauguharzor täiuslikult kooritud või tükeldamiseks valmis viilud. </p>
<p> Lisage roogadele küüslauk pole kunagi olnud nii lihtne! </p>
<p> Kas te väldite küüslaugu lisamist roogadele, kuna seda on keeruline koorida ja tükeldada? Või vihkate teie kätel küüslaugu lõhna? See kõik on minevikus! Maitsesta mõne sekundiga supp, praetud kartul, kana, pastakaste või sealihakaste. Vastupidava, usaldusväärse disaini ja kõrgpressi peatüki tõttu on Deissi küüslauguklamber täiuslik
<p> Tööriistad teid pikka aega teenindamiseks. </p>
<p> "Deissi" küüslaugupress on valmistatud kvaliteetsest 304 roostevabast terasest, mis on korrosiooni- ja deformatsioonikindel, sõltumata sellest, kui sageli seda seadet kasutate. Samuti ei kuku ega pisara vastupidav silikoonharija kunagi. Niisiis, kui otsite tööriistu, mida teid aastaid teenindada, ostke see komplekt ja see ei valmista teile kindlasti pettumust! Teine eelis on tööriistade äärmiselt lihtne puhastamine. Peske lihtsalt tööriistad voolava vee all või asetage need nõudepesumasinasse. See on see! </p>
<p> suurimad eelised </p>
<p> ✓ Ideaalne ingveri või väikeste tsitrusviljade puuviljade jaoks </p>
<p> ✓ Tükeldage hõlpsalt nii kooritud kui ka otsustamata osa </p>
<p> ✓ Suur ajakirjanduse peatükk võimaldab teil samal ajal purustada mitu lobet </p>
<p> ✓ Roostevaba teras eemaldab loomulikult ebameeldivad lõhnad </p>
<p> ✓ Tugev, mugav ehitamine </p>
<p> ✔ Nõudepesumasina on võimalik pesta </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Upea keittiötyökalu, joka palvelee sinua monien vuosien ajan: Tunne rakenteen vahvuus samalla hetkellä, kun kosketat sitä. Jäähdytetty laatu 304 ruostumatonta terästä valmistettu valkosipulipuristimesta ja kestävästä silikonivalkosipulin partakoneesta kestää sinua monien vuosien ajan. </p>
<p> Ei enää epämiellyttävää valkosipulin tuoksua käsissäsi: laita vain näkymätön valkosipulin osa ammattimaiseen valkosipulin puristimeen ja hanki hienonnettu valkosipuli yhteen liikkeeseen ja kuori pysyy sisällä. Kerrallaan on mahdollista pilkata useampi kuin yksi valkosipulin lohko tai sekoittaa ne kuorittuun inkiväärijuuriin ja lyhentää siten valmisteluaikaa. Laita lisää tuoretta valkosipulia valkosipulin ruokia sekunneissa sekunneissa! </p> valkosipulipastassa tai muussa valkosipuliruokassa
<p> Helppo puhdistaa: Ergonomiset valkosipulinpuristimet sopivat sekä suurille että pienille käsille. Ja puhdistus itsessään on hyvin yksinkertaista - se riittää pestä valkosipulin puristin vedenalaisena tai laittaa sen astianpesukoneeseen. Deissin valkosipulin puristus voidaan pestä astianpesukoneessa. </p>
<p> Etkö kestä valkosipulin kuorinta? Mukava lieriömäinen valkosipulin partakone on yksinkertainen ratkaisu. Kuori valkosipulin lohko nopeasti ja helposti, aseta ne vain telan sisään. Kiillotetun silikonipinnan takia valkosipulin partaveitsi pysyy täydellisesti kuorittuina viipaleina, jotka ovat valmiita leikkaamaan tai pilkotaan. </p>
<p> Lisää valkosipulia astiaan ei ole koskaan ollut niin helppoa! </p>
<p> Vältä valkosipulin lisäämistä astioihin, koska on vaikea kuori ja pilkoa? Vai vihaatko valkosipulin hajua käsissäsi? Kaikki on menneisyydessä! Mausta keitto, paistetut perunat, kana, pastakastike tai sianlihan kytkentä muutamassa sekunnissa. Kestävän, luotettavan suunnittelun ja korkean puristimen luvun vuoksi Deissin valkosipulin puristin on täydellinen
<p> työkalut palvelemaan sinua pitkään. </p>
<p> "DEISS" -valkosipulin puristus on valmistettu korkealaatuisesta 304 ruostumattomasta teräksestä, joka on korroosio- ja muodonmuutoksenkestävä riippumatta siitä, kuinka usein käytät tätä laitetta. Myös kestävä silikoni -partaveitsi ei koskaan pudota tai repiä. Joten jos etsit työkaluja, jotka palvelevat sinua monien vuosien ajan, osta tämä sarja ja se ei todellakaan petä sinua! Toinen etu on työkalujen erittäin yksinkertainen puhdistus. Pese vain työkalut juoksevan veden alla tai aseta ne astianpesukoneeseen. Se on! </p>
<p> Suurimmat edut </p>
<p> ✓ Täydellinen inkiväärille tai pienille sitrushedelmille </p>
<p> ✓ Leikkaa helposti sekä kuorittu että päättämätön osa </p>
<p> ✓ Suuren puristimen kapasiteetin avulla voit murskata useita lohkoja samanaikaisesti </p>
<p> ✓ Ruostumaton teräs poistaa luonnollisesti epämiellyttävät hajut </p>
<p> ✓ Vahva, mukava rakenne </p>
<p> ✔ on mahdollista pestä astianpesukone </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-e0ce8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-bf08b-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-e96a9-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-af245-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-4ead9-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-c20ed-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-8a51a-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-5b7ab-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/604/763/64/60476364/deiss-pro-cesnaku-spaustuvo-ir-cesnaku-skustuvo-fc534-online_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4016427604550]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LSQ-PG-11586]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4016427604550]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3356</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
		<title><![CDATA[Deal aliejaus purškiklis, skaidrus]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Сдеть масляный спрей, прозрачный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[DARĪT Eļļas aerosolu, caurspīdīgs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Tehke õlipihusti, läbipaistev]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Käsittele öljysuihke, läpinäkyvä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: plastikas, stiklas</p>
<p>Spalva: skaidri</p>
<p>Vienetai: 1 vnt.</p>
<p>Pagaminta Vokietijoje</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Материал: пластик, стекло </p>
<p> Цвет: прозрачный </p>
<p> Единицы: 1 шт. </p>
<p> Сделано в Германии </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Materiāls: plastmasa, stikls </p>
<p> Krāsa: caurspīdīgs </p>
<p> vienības: 1 pc. </p>
<p> Izgatavots Vācijā </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Materjal: plastik, klaas </p>
<p> Värv: läbipaistev </p>
<p> Ühikud: 1 pc. </p>
<p> Made Saksamaal </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> materiaali: muovi, lasi </p>
<p> väri: läpinäkyvä </p>
<p> yksiköt: 1 kp. </p>
<p> valmistettu Saksassa </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-16aee_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-33843-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-472f0-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-af565-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-49a46-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-8af52-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-2bf9a-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-120e5-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/862/177/17/86217717/deal-aliejaus-purskiklis-skaidrus-26f65-online_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4016427604567]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LSQ-PG-11587]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4016427604567]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3356</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
		<title><![CDATA[Elektrinis žuvų žvynų skustukas, 1 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Электрические рыбные весы, 1 шт.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Elektriskās zivju skalas, 1 pc.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Elektrilised kalakaalud, 1 pc.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Sähköiset kala -asteikot, 1 kp.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Dydis: 26,5 x 5,6 x 5,6 cm </p>
<p>Svoris: 950 g</p>
<p>Spalva: oranžinė</p>
<p>Akumuliatoriaus talpa: 2000 mAh</p>
<p>Baterijos veikimo laikas: 3 valandos</p>
<p>Įkrovimo laikas: 80 minučių</p>
<p>Variklio galia: 56W</p>
<p>Variklio greitis: 6800r/min</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> dydis: 26,5 x 5,6 x 5,6 см </p>
<p> Вес: 950 г </p>
<p> Цвет: оранжевый </p>
<p> Батарея емкость: 2000 мАч </p>
<p> Срок службы батареи: 3 часа </p>
<p> Время зарядки: 80 минут </p>
<p> Мощность двигателя: 56w </p>
<p> Скорость двигателя: 6800r/min </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> dydis: 26,5 x 5,6 x 5,6 cm </p>
<p> Svars: 950 g </p>
<p> Krāsa: oranžs </p>
<p> Akumulatora ietilpība: 2000 mAh </p>
<p> Akumulatora darbības laiks: 3 stundas </p>
<p> uzlādes laiks: 80 minūtes </p>
<p> Motora jauda: 56W </p>
<p> Motora apgrieziens: 6800R/min </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Dydis: 26,5 x 5,6 x 5,6 cm </p>
<p> kaal: 950 g </p>
<p> Värv: oranž </p>
<p> Aku maht: 2000 mah </p>
<p> Aku kestvus: 3 tundi </p>
<p> laadimisaeg: 80 minutit </p>
<p> Mootori võimsus: 56W </p>
<p> Mootori kiirus: 6800R/min </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> dydis: 26,5 x 5,6 x 5,6 cm </p>
<p> paino: 950 g </p>
<p> väri: oranssi </p>
<p> Akun kapasiteetti: 2000 MAH </p>
<p> akun käyttöikä: 3 tuntia </p>
<p> latausaika: 80 minuuttia </p>
<p> moottorin teho: 56w </p>
<p> moottorin nopeus: 6800r/min </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/940/103/21/94010321/elektrinis-zuvu-zvynu-skustukas-1-vnt-fc5ca_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/940/103/21/94010321/elektrinis-zuvu-zvynu-skustukas-1-vnt-e99f0-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4016427604574]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LSQ-PG-11588]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4016427604574]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>